去女友去大阪一問

唉 自己係電影迷
9日既行程最期待就係環球影城
好啦到plan個陣 但佢原來唔係好大興趣
園內電影主題9成未睇過電影
就算係哈利波特佢都唔大認識
佢話好多機動遊戲都好驚唔岩玩叫我唔好買快證但園內主題我有9成都想玩
點算好我自己真係超級想去
唔想為左件事出發先黎嘈

有諗過真係就佢今次唔去
但我自己會冇得玩
去9日已經預左2日行程係掃貨買野

自己玩叫佢去shopping
同第二個去多次
自己去多次

巴打
我有諗過你既第三個方案
就係自己去多次
講真我想玩9成 佢話自己唔係樣樣玩叫唔好買快證 唔買快證不如唔好去
同埋真心唔想嘈 一齊左年半第一次遠行都想順順利利
但心情真係好低落
極中意睇戲同埋入邊d主題都中意
最後冇得玩
唉

呢啲女真係好撚掃興 乜柒都驚點做大事
環球影城攞左你條命咩
巴打平日去唔洗買fast pass

本身佢話ok我都開始想book快證 但佢可能以為係同迪迪尼差唔多
點解到plan再了解清楚先知佢係大部分主題既戲都未睇過
唉 我冇怪佢我都知女仔係咁
但真係掃興到想喊
一個中意睇戲既人加上第一次去大阪

9日咁多 咪抽一日自由活動囉

唔知佢肯唔肯佢都算痴我

其實唔係唔去 係佢可以陪我去既
但佢唔會玩鷹馬翼龍之類機動 又或者剩係睇迷你兵團個d
所以佢先叫我唔好買pass
但唔買感覺上好難玩哂
7月尾平日去冇pass一入就排哈利波特會唔會玩唔哂d機動

姐係因為佢覺得佢唔會玩曬，所以買快證唔抵，所以就唔想買？最易解決既咪巴打幫佢比埋個差價一齊買快證囉。不過，假設買左快證，你地到時個策略係打算點？
一齊去排曬d野玩？但佢都唔敢玩，佢排黎做乜？佢排咁快做乜？所以佢有無快證都無分別？都係得你玩姐 佢都係下面等你姐，你買佢唔買又得唔得？

如果你話想果d佢會玩既機動遊戲都可以快手搞掂，咪睇下你肯唔肯比埋個差價（最好佢識做夾返d啦下），咪無野嘈，因為佢玩得果少少都比成千銀又真係慘d既，你真係咁想玩曬又唔想嘈咪咁解決。

但其實一個玩一個唔玩一齊去，都幾有搵個關係黎試驗既感覺，好易有野搞到佢躁 你女友夠好既話，假設佢唔買快證，你買，佢次次剩係係手信店呀乜hea下等你入去玩完刺激野出黎（你陪佢shopping咪又係等，幾公平啊），你地再一齊玩minions，咁就最好啦（呢種方式當然最好係佢自己識做提出啦 ）

如果咁做佢會躁一定唔肯既，就唯有分開行程啦，你有你玩，佢唔好入園啦去shopping算啦，唔係既你而家唔鬧交，到時都鬧或者黑面架姐，一齊去既你地傾定成個玩法係點先啦最好，到時先扭扭擰擰又唔肯入去玩又唔想等就食得屎架啦你地

如果等又唔等得，行程又唔肯分開玩既，姐係逼你唔好去架姐 咁巴打都幾慘，滿心期待又焗住無得去，我會覺得你女友有d無為你著想，剩係有你就佢（陪佢購物鳩等女人買野），無佢就返下你咁。

呢d要傾架啦，無得避啊盛果d，黎緊都大把呢d大大小小就黎就去既野要拆啊，當了解多d大家為人囉

利申 同男友去過十幾個旅行 你就下我我就下你 無因為旅行鬧過交有咩爭執 感情越去越好

一係分開一日自由活動
各有各玩

唔好諗一個快証 一個唔買
盞你自己玩得唔開心

如果不能達成共識
就寧願唔好去
去完 關係破裂

感謝絲打深度回覆
佢自己其實都feel到我好想去同埋知道我好唔開心
佢有講話睇下d資料有咩岩玩先
我自己就覺得 就算傾完 結果係唔去既 雖然唔會因為玩唔玩得哂而嘈交 但我心點都有條刺
因為其實由佢話自己唔岩玩扁哂嘴之後 佢其實知我好想去
我已經覺得佢有小小唔就我
同埋酒店機票我比哂
唔差在pass個幾百蚊
只求一去而又唔嘈交

如果唔買證咪一齊排 到我地我咪自己上去玩
如果咁都唔得我真係下次自己去算

我覺得分開玩一日好d, 佢咩都唔玩既話真係好難一齊去，因為去呢d一定係由朝玩到晚，除非佢係唔介意只係陪你排隊排全日自己唔玩啦
你地去咁多日分開一日行程其實無咩所謂，佢應該都有地方想去啦，咪叫佢自己shopping一日囉，佢應該都知咁樣係最好既方法架啦，同佢傾下應該無問題
難得過去果邊，你又咁有興趣，無理由唔去既

錢又你比 仲要得你就佢 無佢就你既話，今次都自己去算 只能希望佢識做d goodluck巴打

我都好鐘意去usj 今日又有新野
但屋企人都唔想去 我亦無plan入行程
其實一齊去都係互相遷就 你同佢講你真係好鐘意 亦好想佢陪你玩 你覺得有無機?
如果佢咁都唔滿意 你不如考慮下換左佢啦 因為佢未來無興趣既野都唔會陪你 亦睇自己重d

我認為你應該照去環球影城同要買express pass.
環球影城係主題樂園 就算無睇過部電影玩入面d game都一樣係好開心. 就如你無睇過迪士尼winnie the pooh 入去個ride咪又係睇下公仔 好可愛咁.
根本你唔洗要求女友知個game會點玩 只係雖然要留意下會唔會有d太刺激女友會上唔到就叫佢等。
去主題樂園有時唔知遊戲仔細點玩就會有驚喜。
另外，照買pass一齊玩。 唔通你叫佢陪排1/2小時會開心咩。 快玩快enjoy 個game.多d時間係樂園其他地方行下一定唔會後悔

你同女友先第一次去大阪。 又唔係老父老妻，唔建議分開玩。大部分女仔都怕一個人係外地，除非你女友超獨立。但都係唔好信佢想分開玩喇女人都係口不對心 都係要人陪

我都有遇過 男咪自己上去玩 買快証
我去行精品店食零食 轉頭去join番佢
買快証先好 排隊加玩先十五分鐘都唔洗
去個廁所排下零食隊都差唔多啦
我又有野食又可以影相買精品 佢又開心
叫佢就下你啦

飛左佢囉